有冇人用馬會app買六合彩 中過頭幾獎？

以前買飛仔都有機會中
之後轉app從來都冇中過
科技野係咪信唔過？

買左好多年飛乜撚都冇中過

我中過 3 獎

我嗰次最後一個號碼 我買19 , 佢出29
我當晚無check
第二朝返到公司先check , 中5個字以為眼花
入app 睇, 即時已經有錢到

真係中頭獎係咪會直接入錢落ac，唔洗親身上去拎？
有無中過嘅巴打解答到

中過3個字
即派

用APP我2019年中左3次最雞果隻，同1次尾二幾百蚊果隻

Account中會打比你同入ac
利申 未中過

btw....我懷疑11號波有問題，最近幾期開撚左好多次11號波，之前連續3期都開佢

中過六百幾蚊

自動過數？

用手機app買如果中咗頭獎，會直接過落戶口
唔使另外登記 成日見到啲未中過嘅人喺度亂鳩咁講
不過佢另外都會有專人打電話俾你，問你諗住點用等等
好似做一個問卷咁

中過9600

我電話換左喎
打唔通入唔入架
我鳩買從來都唔對

好想答佢一次我會拎黎叫雞

好想答佢一次我會拎黎買車返工

者係頭獎都唔駛登記？
我成日一口氣買幾十期，咁中左係完曬先收錢定點

咁入落馬會戶口定直接入銀行戶口

我最多中過4個半字，無記錯係9千幾

過500萬唔派要登記

有人話馬會app買
中頭獎唔會出趕聲
要自己對
唔知堅唔堅

唔係啩

真係唔知
好似話過左某個金額要自己打去登記

我都聽過
有無馬會巴打證實?

傻佬，用app 買完張飛 numbers 會轉，一定唔會中

中過五獎，自選就剛中過三獎

一樣 宜家40安慰獎重唔中。

唔駛登記嗰啲獎金銀碼 ( < 少過 5M ?)
會自動入落馬會 account

中獎登記
若獲中之獎金為每十元一注超過五百萬元，所有中獎彩票持票人士或經由電話投注服務的中獎人士，包括使用智財咭、1886電話投注自動服務系統等，請於指定時間(公佈攪珠結果後至翌日下午5時)致電本會1817登記。(使用互動投注服務途徑或香港賽馬會電子錢包除外)

互動投注服務包括網上投注服務「投注區」、馬會投注三合一及「電訊至尊」投注app

請於指定時間(公佈攪珠結果後至翌日下午5時)致電本會1817登記

我反而想知
點解預得 幾個鐘畀人做登記
唔按時登記會點?

我真係有擔心過

依家馬會有冇開門
想開網上戶口
睇下手風

指定分店同時間有開
上網自己check

超過五百萬元獎金之中獎登記新安排

2015年2月23日

本會將於明日(2月24日)起，就十元一注超過五百萬元的公佈獎金之中獎登記，實施新的安排。

所有透過互動投注服務進行投注的中獎者，將毋須向本會登記，有關獎金會自動存入其投注戶口內#。互動投注服務包括網上投注服務「投注區」、流動投注服務、Racing Touch流動應用程式、電訊運財寶及投注寶。

而使用現金投注或透過電話投注服務(包括1886電話投注自動服務系統)、智財咭及「固定指示」服務投注的中獎登記安排，將維持不變，中獎者仍須於指定時間致電馬會熱線1817登記。

#有關獎金將於六合彩攪珠日或賽馬日的翌日下午五時後存入中獎者之投注戶口。

* 投注人士必須年滿十八歲

咪痴撚線啦
馬會一年袋咁多
點會咁呃你呀
開賭唔怕你贏
最怕你唔黎賭
唔公道既搵鬼黎賭

pin this !

Screenshot 咪得囉

賭左十年 最盡9600! 公道?諗起覺得傻以前500; 500蚊轟落去

中過幾次安慰獎

買完唔對，我仲以為會自然入返錢落户口

20$都未撚贏過

中過四個字，自動入户口

介唔介意講幾多？用晒未？
如果唔好彩同一期好多人中三獎分薄晒好慘見過得幾萬真心嬲

嗰期三獎派 9 萬幾
二獎派 2 百幾萬
頭獎係 2 千幾萬 但無人中

我只係諗 .. 有時真係爭少少
我爭 1 個數字就係 2 千萬頭獎得獎者

三獎 派 9 萬幾算多
琴晚派 11 萬 係好多
一般好似係得 5 ~ 6 萬

試過一個月內中4次安慰奬每次40蚊

中過2次3奬，1次4奬，加埋廿萬左右

屌，家陣有開投注站都唔俾人開戶口。

我留名等睇圖

真
幾部超級電腦由21:15-21:30 計到幾條Formula係一定頭獎冇人中
真係驚西
最怕你唔落注比錢佢洗